<resources>
    <string name="app_name">Drony</string>

    <!--    Weather Card Item Values     -->
    <string name="temperatureValue">%1$.0f °C</string>
    <string name="precipitationValue">%1$d \%%</string>
    <string name="windValue">%1$.0f м/с</string>
    <string name="windGustValue">%1$.0f м/с</string>
    <string name="cloudsValue">%1$.0f \%%</string>
    <string name="visibilityValue">%1$.0f \%%</string>

    <!--    Names of DJI Drones     -->
    <string name="djiAir2s"><u>DJI Air 2S</u></string>
    <string name="djiMavic3"><u>DJI Mavic 3</u></string>
    <string name="djiMini2"><u>DJI Mini 2</u></string>

    <!--    Dialog Strings    -->
    <string name="temperature">Температура</string>
    <string name="precipitations">Вероятность осадков</string>
    <string name="wind">Скорость ветра</string>
    <string name="windGust">Порывы ветра</string>
    <string name="clouds">Облака</string>
    <string name="visibility">Видимость</string>

    <string name="temperatureExplanation"> При полётах на дроне важно обращать внимание на температуру.
        Не рекомендуется летать на дроне как в очень жаркую, так и в очень холодную погоду.\n\n
        Помимо банального перегрева компонентов дрона в жаркую погоду, есть и не очивидный факт
        — горячий воздух менее плотный, поэтому чтобы создать необходимую подъемную силу,
        квадракоптер будет сильнее использовать ресурс аккамулятора.\n\n
        При низких температурах ситуация схожая. Большинство дронов используют LiPo батареи,
        функциональность которых зависит от холода. В холодную погоду батареи становятся холодными,
        и это снижает их химическую активность. В результате сокращается время полета,
        не говоря уже об угрозе отказа датчиков, питания и систем.</string>
    <string name="precipitationsExplanation">Влияет ли дождь на дроны?\n\nЭто распространенный вопрос,
        и простой ответ заключается в том, что это зависит от типа вашего дрона.
        Некоторые из них водонепроницаемы, поэтому вам не о чем беспокоиться.
        Но в целом желательно держать ваш БПЛА сухим. Это в основном из-за двигателя и
        электрических частей. Прежде чем управлять дроном в дождливую погоду, вам необходимо
        понять возможные последствия для вашего дрона.\n\nВаш дрон рискует разбиться,
        если вы будете управлять им в дождливую погоду. Из-за дождевой воды высока вероятность
        короткого замыкания в его электрических компонентах. В некоторых случаях короткое замыкание
        может произойти даже тогда, когда дрон приземляется на мокрую траву.
        \n\nЕще одним соображением является конструкция вашего дрона, поскольку она определяет
        его чувствительность к воде. Например, если вентиляционные отверстия вашего дрона большие,
        дождевая вода легко найдет доступ к электродвигателю. Если это произойдет, большее влияние
        будет на приемник дрона, потому что сигнал будет мешать, в результате чего дрон станет неуправляемым.
        Это может привести к потере сигнала или коллизии.\n\nСитуация может быть еще хуже, если дождевая вода
        попадет прямо на распределительный щит, что приведет к короткому замыканию. Короткое замыкание
        приведет к дальнейшему повреждению за счет сжигания компонентов печатной платы или расплавления кабелей.
        \n\nБольшую часть времени дождливая погода сопровождается сильным ветром, и это также является еще одной проблемой.
        Вы можете легко потерять контроль над дроном в ветреную погоду. Кроме того,
        если дождевая вода слишком тяжелая, ее вес может привести к зависанию устройства.
        \n\nКак упоминалось ранее, некоторые дроны водонепроницаемы. Большинство из них коммерческие.
        Даже если у вас есть один из этих атмосферостойких дронов, убедитесь, что вы понимаете,
        что означает его погодный рейтинг и в каких условиях он может работать.
    </string>
    <string name="windExplanation">Управление дроном в ветреную погоду может быть опасным.
        Тем не менее, вы все равно можете летать на нем в зависимости от режима вашего дрона и скорости ветра.
        Общее правило полетов дронов в таких условиях — скорость ветра не должна превышать двух
        третей от максимальной скорости вашего дрона.\n\n Парение — одна из проблем,
        с которой сталкиваются дроны в ветреную погоду. Дрон летит против направления ветра,
        пытаясь его компенсировать. Из-за горизонтального наклона кажется,
        что он движется вперед, но вместо этого он парит. Кроме того,
        из-за высокой потребности в электроэнергии гребными винтами и двигателем вы услышите громкие звуки.
        Это связано с тем, что когда дрон летит при сильном ветре, его энергопотребление велико.\n\n
        Еще одна вещь, которая обязательно произойдет, — это турбулентность.
        Это вызовет неожиданные движения, и поэтому вы должны быть осторожны, когда дрон летит.
        Во время турбулентности у дрона будет высокий спрос на электроэнергию;
        поэтому вам следует планировать более короткое время полета.</string>
    <string name="windGustExplanation">Управление дроном в ветреную погоду может быть опасным.
        Тем не менее, вы все равно можете летать на нем в зависимости от режима вашего дрона и скорости ветра.
        Общее правило полетов дронов в таких условиях — скорость ветра не должна превышать двух
        третей от максимальной скорости вашего дрона.\n\n Парение — одна из проблем,
        с которой сталкиваются дроны в ветреную погоду. Дрон летит против направления ветра,
        пытаясь его компенсировать. Из-за горизонтального наклона кажется,
        что он движется вперед, но вместо этого он парит. Кроме того,
        из-за высокой потребности в электроэнергии гребными винтами и двигателем вы услышите громкие звуки.
        Это связано с тем, что когда дрон летит при сильном ветре, его энергопотребление велико.\n\n
        Еще одна вещь, которая обязательно произойдет, — это турбулентность.
        Это вызовет неожиданные движения, и поэтому вы должны быть осторожны, когда дрон летит.
        Во время турбулентности у дрона будет высокий спрос на электроэнергию;
        поэтому вам следует планировать более короткое время полета.</string>
    <string name="cloudsExplanation"></string>
    <string name="visibilityExplanation"></string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
</resources>